岩先623集會

民陣發言人見記者 拎住張保皇黨宣傳單張 唔怕又被旁白 比cctvb利用？ 已經有哂前科

Btw626愛丁堡廣場等你